[突發] 許志安新 Look

九叔！

你供埋你d 兄弟出來，我咪俾你睇鹹書囉

我冇野講